[勇駒大道至公]七月一日日沙田十場日賽討論區

我想開post咋

留名

清算名單首位：潘明輝

八場，1 4 11。

岩岩夢遊 我贏幾多個馬位？

呢場小心新威龍 必有走勢

利申：頭先比左鑽石達人

agger

子健心水
1場6
2場7
3場7
4場5 3rd
5場6
6場1
7場9
8場7

人呢？

文家良 蘇偉賢 全日都無 點買得過啊

買左潘

咁樣樣, 要你知我心

所以旅遊重過關飛

迷潘！

1,5

重注左1,6

想唔要兩隻大熱
要1拖8 11

超好玩綠格

你知我心
留後跑啦呢場

都係我達

可能大逃得手呢

旅遊拿督猛咁落, 屌, 都係渣返佢膽

叫雞 博拉食尾糊了

和諧小子今場book左 sorry

唔敢想像

猛將

珍寶豬

接納

8422 連贏 跑馬地 星期三
第8場 連贏
8 旅遊拿督
拖
2 超好玩
4 你知我心

同路

潘贏 即刻入迷潘

跑咩

韋達

屌你今日實係準到仆街 雖然無人理

超好玩唔夠fer啦

黃金巨匠隻11

11 1 12 10

中曬

尾場呀拉你包尾？

塞撚到

牙拉牙達

On9

潘頓d走位

叫雞健康

燒到

腎仔 外面和諧小子唔多架啦 叫雞健康無埋

黃金巴

[ quote]

屌你今日實係準到仆街 雖然無人理[/quote]

錯了

隻理想回報無位出？

連登比左6次Tips 全入頭兩名，全部15倍以上
4W 2Q

潘頓搶左頭都留返住

On9最尾輸翻轉頭

仆街針了
十三少騎乜撚

買左1,6

再一次多謝你

尾場反cup狗會成功

十三係咪安全駕駛 一有馬泊 即刻收

我偷偷跟左
拖住1 不過前幾場輸晒呢場買得細注
Thanks

中位置Q

多謝黃金巴

屌你老母13少

痴撚線！！好撚準！
多謝黃金巨匠巴打

隻叫雞做乜撚野

執番小小，好彩冇放棄高伯新

買4-11 火車潘你好撚野

多謝巴打

我買左1500P

典
最後邊三隻跑出

中新威龍,豬少啲

一係射到冇哂影 田雞仲捱到第三

中晒腳，十三我屌你老母

Btw
雷神今日0W

屌唔追田就入p

一齊 幾時行動

幾乎頂到尾

跑完 開得清算大會

個位闊過閪窿 唔好同我講冇位要移出呀火車潘

埋單又要豬

呀婆又冇錢返屋企

11號，黃金巴，thanks

今日-1500

錯了[/quote]
跟左

谷草廢開

百一萬4重

4重彩 百幾萬

邊個響電視度「嘩」

對不起大家
古惑地留返-10下個賽日

J2 報四重彩後面豬咁叫

爆左隻百幾倍

出四重派彩，J2有人叫得好開心

屌我$100 鑽石達人 x 新威龍 2X1 W

差少少

有人中？

我都聽到

一世都畢唔到業架喇 下個賽日坐穩啦 有報應架

好似中左咁

有派彩即係有人中

點解會上左熱門

埋單豬左兩百,執到

而家火車幾多w

連登旺我
出親大冷Tips 最差都有第二

濕鳩

賭馬日

19

跑馬資歷淺 今次係我見過最好分既四連四重

贏500今日

過兩日等你心水

唔想冇咗十磅仔

呢個post係for7月1先係問題

騎好d比卡超拎20w唔得嘅 食屎啦

早排有1蚊派40幾萬

你係咪盲架，潘明輝！

可能連仔有賭馬

好彩沖得切番屋企補飛

算小了

好似之後收一收上唔到？

精彩尾場好似之前海翡翠咁

Lm

呢個潘明閪仲賤過呀妹
條女都係鳩跑 呢條潘明閪下下睇電算機 icac 拉人未

今日唔洗陪女朋友 但去咗打波 都係尻買 中咗一場就夠

睇左replay
成條直路都空 去到好後先俾共創更好要左
當佢收一收都可以拎呢個位上 無啦啦移出去
諗起KeiBB上利多事件

擺明hold -10啦

Agger -10磅已經開始玩野 俾佢畢到業實同潘頓合作拉馬

-10係要贏馬先增磅架嘛，俾個p我唔得既

睇黎大家都係重注左比卡超

各位覺唔覺得j2講馬都幾悶下

係霍老玩9大家

係
我都話佢古惑 師傅仲古惑

潘頓=馬場黑社會
火車潘=馬場新紮師兄
即係警黑合作

高伯新

去聽網頁版賽日收音機
有返卡生聽

比卡超大注p 情感 唔係佢應贏錢 好彩3,5止血

Sor
估唔到火車玩野

官方台嘛

唔緊 都係贏番黎 今日睇得都準

臨入閘仲有腎仔,啱入耳得多,

首映海翡翠鬥燒果場又係高伯新

見佢向左向右咁跑，差d打爆部電腦

你幾時有貨交呀 剩係識跑一千

再睇多次replay
火車播直路打左3-4鞭
真係多謝曬

賠率都差唔多
傑飛好似18倍

想睇但係鍾意聽電台多啲
其實同唔同步架

今日成績幾好

電台成日播埋啲新聞,聽埋啲內容好掃慶,

今晚自己度唔中無計
71再黎過

場場簡少隻 有錢贏真係要多謝佢

一齊 71剩係100起機算

網頁版賽日收音機其實即係場內既廣播
卡生 米高 阿陶 加個女仔一齊做
唔會有新聞時間 佢地瘋狂講
入面前2分鐘左右 腎仔會搭下咀

大家見識到我新既厲害未

官方阿子健燈到冇朋友,雖然星期日中左隻紅海威,總之好悶,電台聽八八一就係半個鐘就有新聞,

寶利可以人道毀滅未

隻旅遊拿督唔知騎緊乜

881都幾好聽 唔算悶

仲有場係爆隻黎海榮

尾場群駒密朧 不能作準

腎真係好撚正 反應又快

和諧小子唔多 叫關健康無埋

佢自從攞到下季牌之後個心就放左暑假

以為和諧小子夠超

之前先被吹奏日日有win

我都買左和諧小子
跟二疊我都覺無問題 但係一入灣飛出去
十三條鞭揚兩野 我就知仆街

咁駿明珍寶算唔算力拚僅敗 鬥心損壞

駿明珍寶上左班 下季會唔會仲有分係手

阿蔡啲短途馬有份既真係要追一季

好嘢黎 最後得隻1有

唔信唔信佢又整多場
佢谷短途馬好勁

李寶利同割撚好似已經放左暑假咁

第一場仲拖左部能

下季啦
睇飛似怕左隻叫雞健康
點知叫雞都係冇

淨係四個賽日，星期六冇乜心水

我都見叫雞飛強好多
旅遊睇飛一定想殺 但殺唔起

都有買 仲有三場就要同咁可愛既馬兒分開一段時間

唔計七一

不過今日教識我一樣野

有跟開既就繼續跟 無跟開既
人地又嬴左兩三場就唔好沾手

話左佢輸左騎王一定渣攤

拿督果啲叫有心博殺惜敗於庸手
而牙拉下次跑返日馬又玩哂

烈風小子幾時肯回水俾我

隻上浦跟到前d番黎又無哂

依樣真。同埋馬房少打壘都真係唔到你唔信。

當家今日講完，翡翠第五走去開黎睇先發現

特獎 馬克羅斯 獅子聰
一唔追贏到開巷

大道至公

我就唔會買紅黑直間果系馬,整定冇緣,
第七場就塞左兩個位,金獅叻將第四,收少千幾……

Sorry

唔係你問題
泥地個次Hins Mak亂跑姐

我贏左騎王都會揸攤
但今次冇

你今日直頭落力啦

清哂十萬罰款下個賽日又渣啦

罰錢事小，面子事大

豬清光既人就會好失落
豬少啲,戶口仲有番啲渣拿,
人生就仲滿有希望

睇你信唔信 總有破格馬
告仔啲馬又係嬴完走樣

呢啲我洗濕左個頭 好難吹返乾

呢隻馬真係唔該我老友當家出來講兩句

好彩買唔到即場，小負120

獅子聰 馬克羅斯我同你一樣

紅黑直間衫 我都無係佢身上嬴過錢咁制

鄭偉啲馬佢自已得唔得都唔知……

豬清光要入錢 豬少啲仲有得玩
真係唔同

獅子聰上一班可以挑戰下1000

上兩星期,人地開馬克我就買勢必跑,就係咁抵死……

入錢就好似供會咁,雖然星期六都要入,但入少啲,人都冇咁大壓力

今日好彩有買

當養下馬

馬克羅斯我追左幾次，就係呢兩次冇追
估唔到咁勁，鞭都冇乜點打，仲要係長進

終於得閒d 聽日出排位度下馬仔先

獅子聰上次17倍，好彩有買
呢d銀行馬一出一定要買少少

隻牛精上次走晒光,今次增程咁多,又唔知係咪續用吳長進,睇下臨場有冇分頭先

上次已經轉我達啦

仲有古惑方,傾心星有泥地唔報,讓路勢必跑,又唔知諗緊乜

上浦猛將冇下次了 跑出當佢抽水
威利大大等番大師傅騎
金獅叻將再出要跟進下

理想回報都可以跟進下

lm

收到風

大道至公今次幫大家止止血先

不如比卡超俾返poli試下啦
金獅呢組12檔都有第四 睇完份報告都諗唔到火車潘點先會搞到比卡超全程冇位

泥水榮輸果次 完美示範乜野叫車前倒後
佢真係唔識架
重創完 達囝騎上去
埋門好重飛 我命都比埋佢。。。。
跟前左又冇
今次兩場五班要賭盡無悔

我老死牙貓知我醉愛五班

5班先珍貴

老老實實你估廢中係咪有乜底出
比卡真係完全無心攻堅啦師傅

今次好辣啦 冇賽程係呢場架啦
之前鄭搵拉騎馬，好似牙拉offer番人轉頭
分分鐘牙拉開package叫鄭比呢隻佢
佢應該未揀定啦呢場

一定要係咁賭五班
真係同我老死當家既黃紙馬

佢係死路程泥地 仲有咩出路

我就唔信霍利時痴線到咁
拎隻升左二班既三班中堅分子黎底出二班賽事 想去都唔會入三甲啦
KeiBB上利多單野就俾人做佢拉馬
火車潘又係有位唔要自己拉出去就問都唔問下 唔罰唔屌都查詢下跑法啦

岩先無意中睇到以前有人貼卡洛斯既文

放番而家都係一模一樣

反觀一些報跑擺明不合適賽事或是用不恰當跑法的馬，由於並沒有真正顯露過本身的能力，評磅員便會有所保留，作為一種監控的手段。

我懷疑評分班友知比卡超根本唔應該留後先搞到霍利時減極都減唔到分

成日留到咁後 減幾多分先夠

delay

賽後檢討

順其自然 一哩冇問題,唔係飛到咁出同有啲阻,絕對會有更大威脅,養番健康加埋連吳長進都贏得,潛力股

盈喜悅 在四班真係可以好少幻想,最多再試埋田草一千

笑傲非凡 加罩冇咁甩漏,下季落五班咩谷路程都會惡

怡德 係三班上名真係幾難下,要撞啱夢幻對手及形勢

金獅叻將 情況同怡德差唔多,尾幾步隻勁哥兒仲彈甩遠啲,再有進步啲可以試下千八,

小龍兒 完全脫晒節,分真係太高,上場千四水準未必太高,小心

新威龍 有位上都幾好彩下,近要對手失準下先贏到,谷泥都得唔會冇出路,但冇番咁上下分頭唔值搏

總結 霍利時比較少買開,證實同佢冇乜緣

叫雞，主力艦包尾番

發現次次2強鬥 次次都冇影 跟住爆

首映海翡翠

尋晚又係

暴風俠 華麗再現 帝豪寶寶 活力小狗
w 4x1 4x15都唔駛補

小潘手馬好有半冷機會……

冇跟進馬冇感情飛冇心水

屌 你用綠寶 係咪想逼死我

牙拉推騎南轟。。。。。。

馬功臣穩補中

。

巴打點睇架？

正呀又有泥地

+1 我星期六自己賭 唔放心水 冇乜馬中意

每次拎完錢剩少少係馬會，之後都會輸跟住又要去入錢

咦愛狗合一退出左

金武士又跑

肥鬼又打救蒼生了

公公 今朝仲跳 辣撚到。

快睇左排位 我達有冷味

我達幾時都有冷味架啦

火車星期六成手馬都唔似贏得
仲想升格？

最擔心既大爆發 用撚埋皇天擊殺加外檔

大道至公唔該醒少少

痴線 霍清全力狙擊火車

南車仲有冇人敢試

今次啲賽事水準真係仲低過前一兩次

我勇復出 希望跑得好

除左氣管有血之外，之前係咪話有其他問題？

無跟個班初出馬，要慢慢睇

牙妹幾時復出？

7.1 之後

佢進入咗瘋狂狀態
唔講以為佢尋晚輸身家

活力小狗 同場有浪同還俗
揮闖 同場有深愛同wucfu
好性格 又要係五班同場又大道至公又百威特務等泥地馬
馬飛龍 又有大步走靚加加
繼續-10迎下季啦 最好輸到俾賀腎踢走

好多遮遮掩掩左好耐 真係要慢慢睇
不過星期六我唔太得閒賭 買早飛算

認真 火車啲機會馬同場有曬勁過佢既對手 真係覺得難贏

皇天擊殺呢手牌真係唔差
但見到佢真係買唔落手

早排上急救買早飛
一係就撞正拉8win
一係就偏差到OP

快利如果冇人燈會要

早飛有早飛好 一早決定好 唔洗改
臨場好多因素會改變左自己既諗法

但有時買左見到即場唔對路

咁都無辦法
要自己搵個平衡點出嚟
睇睇下就慣架啦

所以依家一開始揀左個無論點我都會要翻，話博win個就可能大細注

星期日第七場
(1)小駒 (3)寶駒 (5)寶駒 (6)勇駒 (8)寶駒 (13)勇駒
Call馬應該Call死腎仔

帝豪寶寶上場無跑過又弱組應該升到格啦
Btw 楠哥-5了

停完賽係時候搵錢

信錯潘明輝個閪佬

有冇手足有心水分享下傾下馬呀

快利萬事醒南車都勁過呢隻馬啦

特獎我真係唔敢買
上次追寶尾成功 一陣又和諧小子事件

呢場三班d馬都唔算標青
上次特獎贏個勢，足夠應付。前題下潘狗唔玩野...
我點都要佢同華麗再現...

冇人跟先至好分

特獎追足成季,連中四次都只係平注

葉楚航成手馬咋咋第第咁 不過條仆街去唔去馬又一件事

最鍾意旅遊首席 用我楠擺前走
二班同緊咩馬跑呀 咩級數呀
呢組邊到搵啲人民武士 嘉應之友 神丁小子
夾埋下場深愛食個肥鬼孖寶

仲有一隻傾心星 又咋咋第第咁
放返徒弟上去 都跟左人跑好多場下

有份四次可以繼續追 我有份得一次 諗下先
華麗再現同特獎同樣情況 有份就繼續
和諧小子都嬴得好震撼 點知

安荃反而要睇 雖然係牙拉
但隻馬季內用得少 2000一定最好

琴晚去左睇現場尾場和諧小子走二疊已經知道出哂事
心諗點解走甩個兩隻唔係叫雞同佢
一斷纜就玩完嫁啦呢d 馬

Btw 新威龍行圈眼仔碌碌四肢有力
係睇唔出多多勁糞有fit 到差d 贏埋

尾場開啲咁既馬完全負6,啲馬跑錯晒又冇位

我肥頭號fans

散聚有時
好好佳駒都跑第4都總算係大團圓結局

多多我都有要到PQ 搏佢個輕磅 不過無和諧小子無得搞
和諧小子跟二疊 轉灣飛出去 我就知撕得飛 重傷左

新威龍次次好短既爆炸力 今次跟得好靚
我唔買咪即刻有 神父我有罪偷偷地買過牙拉新威龍WP

反而估唔到駿明珍寶仲有得嬴 真係咁多次我都無份

點睇軍必勝

我知 你迷肥大將軍
講兩句 旅遊首席 得唔撚得先啦

秘密武器飛霞駿明珍寶
密食次次都有雞糊開出

清算騎師榜 第一潘明閪 第二李寶利 第三皇天擊殺

屌 我同阿蔡都無緣
飛霞上季追到今季季初 見無咪收手
點知嬴到收唔住 上埋四班

三甲點會無我最愛既冠軍騎師呀
第一 皇天 第二 冠軍 第三 寶利

但我發覺有感情飛有時都好煩 特別係之前中過既

框起左自己諗馬既範圍
一定有個位比佢 仲要買埋wp

成日覺得佢有機會

第一：細潘狗
第二：貝湯美
第三：西拉
第四：大潘狗
第五：莫雅
第六：皇天擊殺
第七：部撚
第八：柒妖
第九：poli
第十：莫艾誠

霍清 對我偶像天下第一係咪在咩誤會
仲排得前過皇天擊殺

次次買親佢都中冷唔中熱
雖然星期日都係含淚賭佢

早排幾討厭郭能（除左金獅個場），再黎就係史卓豐同田雞

皇天擊殺其實真係三甲膽 配腳就好多都得

郭能依家都好hea下

有時望住梁家俊騎法同用鞭都幾次郭能

71跑係咪要留意番邊個馬主係親中愛國撚黎買

等睇腎仔

腎仔話梁家俊歐式騎法 佢騎後上馬幾好
起碼改變左自己先 唔洗比放頭馬框死左自己 不過佢又係好多第2下
今季最深刻都係奔馳寶馬

有咩睇

腎仔係一定要睇
大把野學

今晚就有

番谷啦

ok

星期六有心水再黎
最緊要莫雷拉死火+果日吹冷風
係怕運氣用盡

同埋唔係何妖 係時候要了

進綵終於有馬贏
金武士再輸就無仇報

我大道至公係驚呢隻

百威紀錄上場好有遐想喎

大爆發係咪得罪左抽檔位果個

我未睇操練 是旦up下 唔好咁認真

講起呢場 皇龍大師拎個一檔

但方仔減分馬最明刀明槍係佢

我係睇佢配備 上一次帶返眼罩有返走勢

多紅利退出，又追少隻

洪荒駿駒落五班

幾隻馬求交代

補出馬匹「堅離地」

尾場啲名好岩七一
「地主群英」「財高八斗」「堅離地」

財高關咩事？

$

上場幫我入到p,幾鐘意佢

點解下星期三會無夜馬跑?

如果宅大大有份跑一定allin

下星期休息呀嘛

點解既...

比馬房班人抖下 掛

我覺得係今年跑多左4日
中間特登留一星期gap 方便調期

R1 中國正是你打救香港
R2 中共永恆光輝
R3 香港冇人搞事 四平八穩
R4 中國華麗再現
R5 一國兩制一帆風順
R6 中港關係和諧氣氛
R7 中華盛世超英趕美
R8 毛主席是我們的金太陽
R9 靚紫荊盛放 國家大運起
R10 中國人財高八斗 共產黨勤德兼備 第四：港毒分子堅離地

夠曬政治正確

CLS

永遠光輝上次忍痛放棄成功
好驚佢現真身殺哂

頭場梗係港林福星打頭陣啦
然後二場自由哥一定包尾 因為....
四平八穩象徵香港發展
然後嘻嘻哈哈咁又一年
之後希望未來一帆風順
保持住和諧氣氛
建立中華盛世
有中共金太陽既照射下
香港唔再係金紫荊 係靚紫荊
中共亦可以建立威信

要救馬了

相中有你 精液旅程 操練轉辣
我肥手法難逃法眼

聽日唔洗返工 想試下出分析 希望可以通過交流突破樽頸位

想睇

發覺自己呢半年好似無咩進步過

一樣咁勁

相中有你減夠曬分啦 再唔嬴係咪有咩誤會
想反手賭相中有你呀

收到風我將樽頸位就係嬴開孖t 成日差少少先嬴到三t
好尾機

開到q 派錢

又屈...琴日頭場輸到攞回扣

想跟你學野就真

ok 淨係派比我 內部認購左了

沙田柏寶灣

出文啦 想學野

而家睇緊賽後你點睇檢討緊
真心想你指正下

都有機，買返條2x3 pq玩下

你琴晚輸邊隻先 介唔介意講

屌 睇緊腎仔大笑左出聲
第六場講隻曾幾何時

腎：狀態ok啦 穩陣啦 杜利萊13檔

盛勢東方 進彩qpq @5000
好彩星將生性追返

點睇早過牙腎同你迷定胖囝

晏就我都講左條仆街咋咋第第
點知腎仔揀埋 跳得樓

盛勢東方可能路程問題 輸比幾隻馬有曬2200經驗

跑長途經驗好重要
有心機既最緊要睇埋上幾場啲餘勢片
餘勢你覺得好勁 咁增程應該可以

拎我隻愛狗幾年前既片(呢條片都係威巴同我講返)
戰利品有場2班1600餘勢

過完終點仲係好好勢 咁你會覺得佢1800應該都到
點知一上2000嬴埋打吡

仲品評相中有你
冇啦冇啦。。。。。。
精液想睇綠仔表演

跳樓 一定變大熱同次熱

me2

Lm學野

係呀 但我上次見佢1800跑完仲有餘勢
馬房又明顯搏呢場 以為佢爆到多一段
點知完全唔夠

有時候可能都係經驗問題
嬴幾隻真係有曬路程經驗
此終1800加到2200 我覺得係有難度

係呀 已經全程好守位 輸真係証明唔係2200馬

其實無經驗之下 我覺得跑得唔錯
下季啦 中長途要留意
或者佢會跑最尾一日谷草場5班1650

果場按埋底褲買欄主圓啦
屌佢唔好唔出史必啊 報警啊我

放我頓上去 唔洗比狗買先啦掛

大道 精益 之後
到底估唔估得中牙圓煞科係咪出牙史呢

仆街 腎吹到隻相中有你咁
我跳先 以為有大冷買

播成6課相中有你 冇見過牙腎咁迷
佢應該買好大了
迷肥是正途

仲要第一場就預告埋搵左好多相中有你既片

卡洛斯係咪有咩誤會呀 第二場係草地喎

頭場甜筒

發夢啦 冇包尾就偷笑

想學野

相信潘氏宗親

頭場不外乎果幾隻 1 4 12
當中個人暫時最睇好 魅力之子

上場魅力之子慢閘 唯有係9閘移去一疊二疊尾位
用唔到輸天下為攻果場既跑法 搶二疊一位
最後係步速稍慢既情況彎移出去34疊爆一段 最後由12跑到第5位

今場用返入q既東東 7檔預計步速都係稍慢 由正是你放頭
而魅力之子既主要對手個檔都差過佢同埋佢地都係後上馬
所以正路都可以搶到二疊一位 之前最尾同開懷大少，暴風俠鬥一段

至於暴風俠一定定大熱 而且有機會2.4/5開跑 純粹覺得唔抵搏

留名等睇魅力之子又慢閘

呢班對手..我諗慢閘都入到p既
開懷大少同暴風俠一定熱到買唔落手

大聲啲 上次邊個騎魅力之子
上次我買左

頭場講馬既質素開懷大少就最好 不過其實成班都差
所以賭質素不如賭形勢了

咁你仲買佢比卡超 抵la

我自己就咁睇會要

騎完比卡超先發現火車拎位可以柒到咁
上次魅力之子跑唔出都話拎到個位4455返黎先

病馬黎 雖然已經愈輸愈近

金冇士 柏寶應該有小小分頭

好同意你最後果句
特別係無心攻堅可以自行摧毀自己形勢
開懷 應該係好野
印印腳 出腳已經幾熟 係驚綠仔個人
正是你刻意用牌仔 求變心切

相中有你 真係好番好多
大道至公 又係好爽好大步
扯哂

子健is watching you

上次狂播日威夜威

7月1 向戒賭說不
聽日返住工賭 香港人奴性重到

兩隻入面如果無一隻有披都報驚

呢個區既巴打好似唔多興玩過關!

好多人中伏
腎仔明明話條氣唔順 死唔信世界紀錄呢個班無得贏 佢自已買世界紀錄
但狂播日威夜威 笑死

我無咩過關運

其實我啲玩法最on9 買wp 連贏位置q
醒少少應該試三四重彩

和諧氣氛

靚紫荊 瀟瀟王子 快樂寶貝
點揀好

香港見習騎師被規定須於外地出賽一段時間，取得一定成績及經驗，才會獲馬會發牌在港出賽，而他們一旦在港出道後，亦絕少復被批准出外客串一段時間，參加個別專為見習騎師而設的邀請賽則例外。

現年23歲外號火車的潘明輝打破常規，他已獲新加坡賽馬公會發給為期兩周的客串牌照，將於稍後香港馬季結束後，前往星洲作個人首次在克蘭芝馬場出賽。

今次情況建基於2015/16年度賽季，當時潘明輝身在南澳洲習訓上陣，最終他於當季勝出44場頭馬，在騎師榜排行第13。

後來，潘明輝獲頒2016年南澳見習騎師學院的Dux大獎，獎勵之一就是獲安排到新加坡馬場出賽，從而累積在不同地方策騎的經驗。這也是新加坡賽馬公會與南澳賽馬會近年所訂立的協議。

潘明輝是第八位受惠於上述計劃的見習騎師，而稍後在星洲客串時，他將隸屬練馬師尚恩，後者原籍澳洲，已入籍新加坡，現於當地練馬師榜排行第三。

另外，潘明輝師兄香港前冠軍見習騎師蔡明紹，早前亦獲新加坡賽馬公會簽發暑期客串牌照，實際出賽日子雖未定，但他將極有機會跟師弟歷史性於獅城同場競賽。

走啦

第一隻

個名會攪到偏熱

頭兩場點睇

兩場水準唔差 有競爭力
唔敢講硬三甲馬

見你支持 聽日再𥄫實行圈 如果ok先臨場比

其實手足有冇d馬主fd比tips你買 奶過幾次野
反而馬房/練馬師d料好準下

谷草幾準
但沙田成日中伏

佢拉頭馬就收埋唔出 贏唔到先俾
幾年前俾佢呃左著哂老西去痴佢拉頭馬跑第3

跑到P好過無啦

大熱門牙拉騎

畜牲有時唔聽話無計

驚佢係咪都退炸
有時下游馬房 退埋換隻新都唔奇

勢必跑 美妙星 三寶尾場要咩？ 屌星期三三寶斷poli

其實5班泥地搵火車潘上去只少執一win

佢咁醒就唔洗護級啦
新勝馬隻隻冇 得一隻p
果種廢

佢啲谷草馬真係唔差 但係跑到咁

第5場 D 馬好閪 南方快車 萬事醒大熱門都唔知輸左幾多人錢

旅英公爵係時候起筷

又係時候度馬

旅遊首席退出
都好 唔係跑緊有事
又要再度過

想學野 點解咁睇好隻

點睇恆駿寶駒 中華盛世 軍必勝

71 大日子
又到華人起義

馬無必勝

頭場追過兩 今次我唔追了 手足加油

呢個馬房真係好撚閪 成日熱倒冷去
數落去成手馬又係好好款

睇試閘

頭場成堆狗餅馬
搵食場合

明知冇緣,望見十三哥手馬仲有隻勢必跑,
心思思又想過關

屌又想試隻勢必跑 有無人屌醒我 又好似進綵寶正寶咁

隻馬三班超到暈,傾心星又讓路,同佢鬥耐性……

巴打我都係睇到傾心星讓路 無理由盃賽拎隻馬黎減分掛 仲有幾場泥地敗績 實好分 好想買

呢件衫好衰嫁,熱既買又冇癮,冷到廿倍樓上多數冇影,十零倍成日吊人癮,仲要鳳凰到只win冇p,留意到佢千八就太長,前場泥地果晚大利前領,佢得個追字,君悅灣放同勁精神放就兩回事,三班超而負重,

十三哥大熱釘居多,雷神既上場又差,金太陽最強對手,跑出水準掃晒唔奇!

試下囉

我會追

反而之前初出熱到2倍既原居盟友 點睇？ 見佢都有啲早飛 雖然我鍾意美妙星多啲

買.... 進綵我都3班追到5班 同埋隻呃錢福勵一齊買 四班冷又唔去 五班四倍又食 唔識睇方仔心意

勢必跑一早有走勢 佢場場玩野渣流灘

呢啲咪閪馬房

想試下分析,應該冇人睇

呢隻又係好左幾場可以完全唔同哂

試下無妨

你打就有人睇

我睇我睇

放大假可以專心刨馬仔

文鄭葉姚齊齊起機

啲低分馬配個牌仔究竟係想減分落班定搏輕磅走甩

阿公分豬肉

71 洋鬼子讓路

我諗係想博幪

試下幾匹

印印腳
幸運時代
中華盛世
勤德兼備

聽日肥鬼日啦
季尾派錢比fans 過暑假 好有善心

認真講
肉便條垃圾停咁耐賽我就贏足咁耐
冇左佢 步速易估好多 隻隻慢放
起碼度岩好位馬 唔會因爲條垃圾扯快而變得不利

你一世停賽啦臭西！

唔好
佢一停輸足咁耐
反而火車黎咁耐係咁奶野

當手足 派錢未

柏寶騎會穩陣d

何妖先會換黎賠率

但我睇 位置都幾多早飛

我覺得下季季初火車都應該仲有得屈

記憶中何妖好小搶放

聽日追輝仔啲馬黎買

邊個輝仔先

姚本煇

幾廿歲人 仲輝仔

阿徐搭堯既冷門唔怕搏,中過再創商機

楊明綸：美國肯塔基，客串為期一個月時
田泰安和莫雷：日本作短暫客串
潘明輝及蔡明紹：新加坡暑期客串牌照

楊明綸終於去到

KC今年竟然唔出去?

可能要努力造人
kit之前都好似話想生

應該都會外出
可能未有消息

點解要咁折磨隻牛魔王？

個個都要 我揀其他冷門試下先

第二場隻可以一試

又有人打左50萬赤兔寶駒度

聽日咁既日子,好多富有壕會特登揀呢日攞威

次次都係咁 唔係聽日既事

次次都……

係咪狗會開錯盤

諗好聽日點買

暴風俠熱到咁

頭場想拎家多福

最好買多啲,我買其他,

活力定恆駿好……

有何高見

個馬主自己買架 條撚樣隻馬次次出都會早一日推幾十萬win飛落去

其實咁樣有咩著數？
佢次次出都聽到有巴打講

潘狗騎王？

疊水
活力小狗

除左唔益人，諗唔到有其他用

R1 入閘前睇飛數算
R2 大行情 衝鋒友

隔夜飛咁好分既

臨場似會落飛 上次都係咁

呢隻落飛reasonable

同路？

揀左呢隻同魅力之子

尾兩隻介紹我都有諗過要參與

大家點睇呀

貼欄放頭既話幾好，不過呢場啲馬都識追

其實仲有隻想要,但係潘頓騎

真.季尾好多都無咩力追

不過應該會落飛

我印象次次都落

衝鋒友係咪出於可憐先買佢

質素問題 放又唔夠其他馬快 追又唔勁

吾父由大摩追到而家仲未贏

係大摩個時有追過 其實佢最啱係跑直路一千

聽日有冇巴打入場？
幫你地手入場屌潘明輝

71唔想入場

度好左頭4場了 我偏向d少跑有分係手既馬

追故模式on

反正我要了

有冇手足追 騏名燈

又黎 等谷草好d喎

減埋幾分落5班
下季初馬房爭分先頭步隊

見到個名都唔想買

唔知澳洲幫會唔會識擦鞋，開大道至公呢啲中共意頭馬

中共有大道至公咩

如果天下為攻聽日有得出一定反艇

聽日心水,個兩場太亂唔玩

忽然醒起
好耐之前有隻馬叫順利九七
早幾年又有隻祖國繁榮
呢隻好似係同果隻名馬同主既

以前有隻馬叫馬照跑,不過收左皮

btw順利九七咪跑完最後一場暴斃個隻,順利九七之後暴斃

梁家俊個隻我由第一場追到而家

第六場
國際都會讓賽，曾幾何時

順利九七戰死沙場

岩岩睇番勁飛翔睇到扯左

入錯行 冠軍係你啦

有時間分析下先，先講兩場四班千二，季尾再加拆組，水準會再低D，選馬揀D休息夠和季內跑得少

R1
首選不妨要印印腳，試閘和旅遊皇者返黎唔錯，有1檔希望柏寶可以正常發揮，最緊要臨場睇情緒
旅英公爵休後第二場，上次和魅力之子差唔多返黎，賠率較值搏
暴風俠短途後上加外檔，如太熱不值，做配。
正是你希望內檔跟到前面跑好D，黃皓楠手風順少左減磅都要留意。
其他開懷大少架勢上場只係一般，魅力之子嫌跑得密，甜統似等降班
提供 2 7 12 13，互串較合。

R5
快利回千二應該會好，只要唔好鬥燒，可作膽
呢場快馬幾多，有可能早段幾快，試下幸運時代，馬未十足，純信潘頓肯騎，試一試會唔會後上殺晒
南方快車睇晨操翻步真係慢，本來正選都唯有觀望
一帆風順一檔應該易跑，可以等前面快馬力弱
其他，萬事醒帝豪寶貝仁仁友福會扯得幾快，如果前幾場大利前領，佢地都仲有機會，當中仁仁友福鬥志最好

提供 1 2 3 6

組合獨贏訓練班！年輕騎師史卓豐 示範點樣3揀1

準備上樓
皇天擊殺

講真 快利一定好好馬 馬款又靚仔
屌 我係驚皇天擊殺

但萬事醒係咪有咩誤會 近幾次跑得好差下

原來大家都係鐘意快利 咁都係佢做膽

幫我同佢講比卡超依家見到佢都要調頭走

都係嗰句 用阿殺做膽
中完錢都唔夠買定心丸
入直路嗰種禮讓 加埋最後200鬥落去既後勁

其實佢騎高柏新馬房 真係好小會渣流灘

我真係覺得阿方係有心出擊

唔講咁多
你睇下呢場佢點跑 我覺得直頭可以告佢

一早有走勢 只係睇佢幾時要去馬

你地每次通常拎幾多錢去玩？

抽撚住馬頭wo 有推過咩

All in

明天心水,

呢場算係咁
贏田草前一場果場第4 先誇張

感動既係見到有人迷我達

我唔知點解有總感覺佢抖暑前實會贏番次騎師王

聽日要追皇天擊殺同輝仔黎買，希望贏到晚飯錢

欣賞你有呢份勇氣
祝贏大錢

皇天擊殺有錢人

佢自從果次夜馬墮完馬後
只跑過一次第2

我幾歲個陣好鐘意我達

今晚決定同德撚貓b對決
如果西班牙90分鐘贏唔到就加入貓b個迷雷黨 唔反拉直到12月

個盤低水到好想買半客

我德迷反手買左西

我頓聽日開工定休息呀

半客仲有2.3幾 我唔信咁抵屌 幾場黎睇西班牙算慢熱 係上半場進攻數字都唔多
我就屌左半和

迷德買西可恥

星期三操完應該休息

大家點睇隻

咁你呢

10檔 跑1200 郭能 己經集合哂飛既條件 跑得好就算我唔好彩

部長近呢幾日真係幾失威下
呢隻聽日都係小注。博下算

半夜落雨

頭場點睇雷神個隻？

第3場隻好性格上場贏馬著到去打仗咁用成5個配備

今場點會輪到佢

淨係博佢披屎炸

輸左兩千比西

暴風俠
光輝之星
大道至公

鳩買 感情飛
呢三場無既 唔洗再講之後既場次

好在冇allin

🍊

家多福純粹追開,順手加埋,出閘順利守到好位,就有冷機

快趣的,預計臨場有格仔,五班有利,又唔係搏得多,騎練自己好少可會買中,

牛精輝煌吳長進騎都近,咁快增四百搏搏下咁,本身外地贏過,就算今場唔得,下季都可以收成,

活力小駒剩番三次只有谷千二,而臨門仲試閘看來並非玩玩下,當然千四對手比千二強同埋佢健康有過事,增程有隱憂,希望有多啲分頭,得六七倍既就覺得唔值搏

勢必跑之前都提過下,繼續同佢鬥耐性,

大運起二班都有啲走勢,今日呢個馬主實會攞威,上星期告仔死晒火,今次有啲半冷唔知會唔會回馬槍,

正西波

買左德國

今次啲手足咁積極分析
我真係諗都唔洗諗
伸手成功

印印腳有d超賣

食埋個早餐就入場捕捉行圈靚馬先

頭場最撚驚隻甜統
原來第一次跑田草1200
1400縮落1200 隨時贏埋

如果係出面鬥爆一段
分分鐘開懷大笑 暴風俠未必夠佢爆

潘仔騎後上馬你洗撚驚？

召喚霍清

我超

呢個超輕磅比佢入個place真係唔出奇

我超係前置均速馬,俾霍撚教到變後上爆唔起

我都做伸手黨算

伸一伸
我返工無時間睇

上一次A+3完全無得咁制

頭場正是你

今天畢業

唔洗擔心跑法先

開懷大笑慶回歸
新任特首非常堅
揮劍怒斬港獨浪
嚴懲佔紫荊暴徒
林鄭絕不堅離地

好詩

皇天不如博頭場

屌 笑左 仲好笑過投注站啲妹下妹下話 今日71 就買晒17 q

正是你唔係咁多傷患真係唔洗諗
一棍毆落去

咁宜家點先

買公爵保全家

屌 加陣我都唔知點
呢場有無得追係關鐽
暴風俠呢個檔買佢就搏佢中間二疊

想搏佢冇

頭三場度左好耐 唔中後面都唔洗賭
琴晚諗住買西班牙贏今日馬本屌

呢個馬房真係好閪
暴風俠上場蝕住追 有位置 質素一定有

點解我隻財高八斗會去左poli

今日開始加入貓b統領既迷拉黨 每個賽日買牙拉騎牛王直到今年12月

R1 甜統點睇

畢你妹 還我血汗錢 騎王無料到

要博不如博架勢啦頭場 11檔上名率高 上次隻馬400米處力弱 今次縮程有得諗下呀雷狗有咁冷

Feel 到今日係呀公呀婆大勝日

佢真係狗黎

今日佢手馬其實唔係好超

今日都幾多人入場
好撚熱

今日好似有野送

爛鳩扇一把

呀妹做咩事又停

可以拎黎飛d拉馬師

片到一頸血

拉馬

押左層樓跟大蛇了

第1場
1魅力之子7印印腳4開懷大少10港林福星
第2場
9金錢炮4光輝之星1快趣的11好友心
第3場
8幸運神駒13魔幻神駿7好性格1四平八穩
第4場
5海利多2安荃4非常堅6特獎
第5場
5喜歡盈4帝豪寶貝2快利3仁仁友福
第6場
9和諧氣氛13五星特工6大步走7無限欣賞
香港回歸盃
1活力小駒11蒙古王2劍斷浪8恆駿寶駒
粵港盃
10首飾大帝8金太陽12都靈明珠2變出美麗
第9場
12揮闖4美妙星7勇敢傳說13深愛
第10場
13靚猴王6馬功臣12財高八斗4老友威威

頭場開懷大笑，印印腳個騎司見到都唔想買

柏寶呢排影都唔乳

離譜利反底日
柏寶就算鳩數啦

Gun邊個好 個個都唔同心水

留意到Twitter 寶利部能我潘
琴晚幾個玩通頂

我都覺4有p 正氣騎師

反而諗緊雷神點會騎架勢，有成20倍要拖番腳

飛走華將 唔通只可以買我田 同雷神

我跟你

東東

還我卡生

仲有我達

Twitter link please, 我要follow

信多我一次ok?

子健

有冇人入緊場？
有人誤闖軌道

蘋果有

子健全日心水
快利

揀咩

子健精選:快利

4 14 p

5場2號可以飛

嘩真係多撚謝哂

賭客列車？

琴日先講撚完大家都要既馬

巨形戰船

我今次冇點度 感冒病左幾日 今朝一早再去睇醫生打埋針 琴晚中左少少 今日少注跟你地玩下

皇天擊殺加子健 上星期三谷草隻馬叫咩名 跑第4

咁都少少

路清賭神 想跟你賭球

暴風俠fit喎
勁又壯
兩個人拉住火噴噴咁

我尋日鳩買左300 0-4
美職未掂過

輸咗千四比西今日追數

緣寶回歸日！

隻家多福唔似咁冷

呢隻嘢成日都放伏
中咗幾次

邊撚到正氣呀 睇過邊撚到正氣？

李寶利正氣?

你有錢收佢咪正氣

laughed

莫雷拉p

7 初出，有無人睇好?

4同10好急

........追PO啦

行圈黎講就幾好
粗身大馬烏卒卒
初出行出黎一啲都唔急

隻10應該都唔錯
質我諗都唔差
下季可以追佢

7呢

上面講左

thx

阿拉p有5倍唔買等幾時

Savabeel 隻隻都咁架啦

子賤要邊隻

明昇

等子健

7-1 9博好分

咁呢系馬初出得唔得?
有啲想買

14點睇

唉...揀左正是你

子健心水
1場2正是你

初出柏寶 得唔得

印印腳等收錢

屌 正是你

買明昇係咩心態

正是你

戥您開心

子健正是你

開懷大少

咁信自己算

過黎打鳩我呀霍清

13少變左綠格

子賤要快利
轉賭r7

呢隻個磅好著數
又靚，有飛要跟啊

Starcraft

隻大少濕哂
行圈又急

冇人要暴風俠

單win買柏寶

柏寶生生性性比我追數

係melbourne 點睇live

寶馬

一開閘重演忠心義氣事件

買左 7wp
7-14
希望中

結果忍唔住用左唔少篇幅講比卡超

超賣了

7 13

7號3倍

7-13

1 2 12鐵3角

笑死 甜統放唔到

屌你 真係飛左正是你

屌子健

路b, 多謝晒

明輝點撚騎架屌

順利收錢

Run mud?

7 2 12 14
頂14追唔到

Unun腳p 得1.4

唔撚知佢騎乜鳩

柏寶

正是你早飛買左，子健都燈唔到

沿途4疊

goal

屌，買唔切七號w

買左印印同正是你

好彩無比子健燈死

都唔知佢做咩

垃圾

魅力之恥

子健心水
1場2正是你 第2

第一隻達陣

隻神乎奇技做乜撚野 發左癲咁

潘明輝 真係笑死人

呢場都係柏寶

隻1咁都可以無p，死撚左佢啦東

李寶利正氣騎師

條q明明入閘有30倍以上架

屌因為子健飛左正是你

好彩都仲有少少贏

收工

都話李寶利

第一場無重注到，希望之後keep住贏

柏寶 孖寶 等叫糊

1 場 7
2 場 7

屌，又打劫

唔買又衝出黎

成萬

中晒
但淨係買左qpq

一樣，見7變左大熱，用佢做膽拖埋

跑乜？

邊個話李poli 正氣既行出黎 我專業反利

甜統都唔係放頭跟好前個啲馬
你地又屌乜q啊

要屌下雷狗 呢場跑緊乜

7 2 12 14

好黑人憎

多謝路b😬

隻神乎奇技係咪比人撞完唔鋸想伸個頭去咬番人

我 sor 想報名加入反利

咁就皮幾野

14檔 跑成16場 買果d真係反省下 體力都輸晒

第三喎ching

第4，今日好多汗

7左 自 冇睇第3邊隻

後上馬放乜頭

原來我柒 我仲以為暴風俠冇p

鬥柒

想笑火車
其實佢轉灣個下比預期外左

完埋今日全馬po 反利

勇駒1檔輕霧有冇人會小注下

打後再講

呢度好多事後怪

今場會放 屌細力少少

咁輕磅都唔食住擺前的
個輕磅會作用冇咁大

事前出就話姐
事後點樣話你叻

1 4q巨額過關
跑左一場已經巨額

追post啦柒頭

習慣就好

快趣的 金錢炮無P

正是你同印印腳係幾日前講緊啦
唔算事後啦

輕磅就放頭既咩

開名啦

本身想要大行情 但李寶利

你

一蚊不買李寶利

7-1 6 draft住先 聽埋子健要咩

現場見啲馬仔仲上緊鞍未出來
老苗同余詠詩好緊張咁入左馬格睇隻天寶
唔通呢場有計

岩岩外檔姐

屌，分左一半注去開懷大少，食屎啦佢

做狗餅啦

呢場睇閘前飛再買喇，好亂

11 試下wp 今日放頭好似好啲

信唔信柏寶囉多場？

嬲what 呀煲仔

吳嘉晉加未甩過雙位數名次 話之佢六隻腳啦

屌奶星改左名唔單聲

係咁改

老苗打緊電話落注

放頭不如柏寶

認得我

坐穩跟煲b

幾時牙
連登岩岩先改

join反利黨

想仲蛋

反手永恆光輝 光輝之星

我心諗，我事前唔中多，抵比人針

上左岸唔識me啦

柏寶唔似有W
P都可以

上左海岸跳左啦

馬有火人又有火 唔買win幾時買

. 冇得輸

腎仔：大家可以睇到柏寶認真跑既時候

呢場唔要poli要13少會唔會中招

笑左

LM

唔會
信霍清

1 4 9 11
唔要邊隻好

快趣的5班惡過狗

天寳

鄭俊偉啲馬仲可以咁熱,拍雷神上星期都釘左一隻,難明

Yes 係有時慢閘

要上岸 騎狗餅都熱

釘多隻

呢隻唔值

why 13?

有邊隻唔熱

過關射緊呢場1-4，希望13少生生性性

我就係驚呢樣

子健心水
1場2正是你 第2
2場10自由哥

原來條巨額過關就係你
都話連登多大戶

金錢炮？

9

來吧

隻馬好急

永恆光輝再冇分加等做狗餅？

起身賭馬了

轉買1 7 12

方哥玩分準備跑谷草

追佢呢兩場,實輸到搵樓跳,上星期一場出三隻又釘晒

7號紅旗

天寶

都係唔要1驚放頭果啲頂死佢

收到葉楚航黎緊幾場都有野睇

柏寶落左馬

1,4,8

JUMP

退出了

孖寶

7退出

Cashed

屌

有無其他補上？ 無左7

即刻收錢

屌條孖寶收30蚊

潘頓容天鵬呢啲5-6倍馬最醒

買重左先退

收錢

轉1 6 12

轉投呀拉

allin

吊

50蚊注射落黎1-4有幾大呀師兄，我初學者上黎跟大蛇學下野炸

挽留

1 9 11

放返黎

原來細潘狗

3-9
無心水

11

4 6 10 13

極速收錢第一次

屌你老母11無鳩硬
咁樣打劫

3 1 6
鄭仲差一場

潘明輝又第4

潘明輝

潘明輝冇place

柒輝仲廢過poli

中伏

大行情都可以飛出去

隻9頂唔住

巨星 快趣的 q

3

孖寶唔係轉投大熱咩,金錢炮大熱

梁家俊推唔起

火車頂唔到p

咁樣第二關點計 屌

隻光輝之星成程係入面塞晒

隻馬

唔信李寶利信左火車潘

1倍過關?

李寶利騎好d羸左啦

一倍過閞

關

囉好晒位諗住推起就掂

胆冇左,當中兩注,

閪拉好波

諗住隻11 21分出嚟跑會去

擊殺榜第一係poli 第二就細潘啦

3 未被接納 彩池截止投注 位置 沙田 星期六
第1場 位置
12 暴風俠

$ 1,000.00 $ 0.00
4 未被接納 彩池截止投注 位置 沙田 星期六
第2場 位置
1 快趣的

$ 1,000.00 $ 0.00

搞掂

會去 柒俊省唔起

未被接納

A+3欄先係比人賭架嘛屌 場場放到終點玩條撚

頭先買快趣的P落唔切

沙田係屬於我拉

咁好分條q

咁即係冇位置q收 屌

一場飛左子健心水正是你
呢場7號退出冇錢收
下場會係咩

貓b開左post2未

火車潘今日2個第4
唔係2場都有位置Q中

第3場落飛馬
百威特務
好性格

四平百穩啲飛好流
好似之前隻有福氣咁

贏幾百好撚威咩，咁都要事後

佢唔中喎

輸wo

佢自嘲緊cashed左退飛果20蚊姐

自膠
睇到單t又貼飛以為中左

咪同user name幾襯

冇睇曬條飛

今日都幾意頭馬
第一場 印印腳 馬照跑讓賽
第二場 歐洲巨星 卓越領導讓賽

諗起上次外國馬睇錯no.以為贏左

買6-9啦第三場

老豆叫我幫佢買3W 但唔記得左

小弟好燈,係咁咒隻歐洲,就殺左我隻1

好性格 相中有你 無p

其實果d乜乜讓賽係乜鳩黎

賠錢啦

百威特務啦
好少見呢隻馬飛數咁硬淨
一陣8倍開跑

買今場囉

名黎架姐

部能

post2

[華麗再現新力威]七月一日沙田十場日賽討論區2

中国不容許外國勢力干涉我国內政

檔好但只係驚重磅

堅守誠信 大道至公

想要10膽

信
買左